原來啲狗最撚驚弓箭手，連飛虎都出埋

一箭唔小心射中頭 你叫啲警察情何以堪

射程又唔會得火彈咁短

畜龍不嬲都有飛虎

心水清正奇怪樓豬個標題怪怪地比你提一提醒晒

你估班人係奧運弓箭手咁準咩

搵藉口 想開真槍 炸

PUSH

關你撚事咩港豬 運動既po唔啱你 走啦仆街

求其搵個藉口升級武力only

無狙擊姐

驚撚到呢

手槍勁過弓都要出狙擊手

奧運弓箭手得一個 目標得一個
依家一個小隊目標一大堆

而家香港搞到亂哂
我真係想班弓箭手俾人拉

收皮啦5毛

(Show Blocked User - Frizzle(港豬）)

仲任你班蓋世犬保魚肉咩…
一直捱打不是香港人嘅特質

真係好唔鍾意你地搞抗爭嘅人

我都block左佢算

屌你老母

飛虎隊五個月前都出咗

為大家附上 mon po9 佢仲留緊言架

位置 歷史博物館

屌你個hi

諗起有一年奧運箭頭加火點聖火

警察你好

你點影的

你點影的？

死撚哂未

話用飛虎隊鎮壓示威 聽落好似好荒謬
但係用速龍部隊鎮壓示威 就少咗無違和感

警謊言語偽術之一

呢個白警手足黎
通緊水
唔好督

火魔有得臥底，但弓箭手冇

返大灣區囉 再唔係去北京感受一下祖國的鼠疫
入面成世都唔會有人抗爭

箭雨

中大試左

藍

你又知

我真係好唔鍾意你條仆街
點解你條仆街仲生存到
咁耐都未比人打 架

就係有你呢種人先搞到咁
只要你呢種人 唔見晒
先可以天下太平

［射箭jj］古代人會將支箭浸屎 令敵人細菌感染

死返香討啦廢老

中腳係最低武力。
對面：𣈴頭啦，打佢個頭

大家千其唔好係箭頭加愛滋血，真係會玩大左㗎

飛虎號稱未曾任務失敗過
變身速龍就可以係咁收皮

全港宿一燒！

唔係驚弓箭
係驚D 狗受傷
影響士氣

無警係白
要督佢出嚟

阿sir快d做野唔好掛住上連登啦

有左弓箭手D狗就唔敢尻衝，武力對等對方先唔敢亂黎

箭毒

飛虎隊除咗鎮壓示威同啟晴邨單嘢之外
有出動過咩？

射甲由

明槍易擋
下一句唔洗講

上面隻五毛港豬講咁多嘢

一早blocked 撚咗你

你做咩重唔去清路障啊？重怕死過啲阿伯啊？

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受
投票洗撚爆佢
上呀鍵盤戰士

快啲del啦救救啊白警手足
陣間被人督灰啊

張圖流出原因好簡單
唔敢開槍咪影黎嚇人
如果俾開槍 洗撚係天台鬼鬼鼠鼠咩

嗰個post fake news黎 拉

弓箭帶出街會唔會好麻煩? 有冇人識整標槍?

有
好撚耐之前
話唔知咩20秒制服左個劫匪
自此之後就變左無人能夠打破既紀錄
好似係咁

咪係 對上一次最危險都可能係當時捉季炳雄 仲要原來無槍

根本sdu既任務對比其他special force係amateur mode 仲要出得咁少 就拎個success rate黎打飛機

Thank you sir

Blocked

推

冇劫匪點打破記錄

屌你咩我都想你俾狗鳩拉呀5毛

頭後面個舊係乜野黎?

實彈？

又係你 想係度留言扮講中黃絲心聲

想黃絲動搖？收收皮先

屌你射佢，佢梗係出勁啲架啦

耳機加mic?

隻畜睇梗啲咩

Opscore AMP 耳機
戴得呢個 肯定係飛虎

歷史中的弓箭手一向係靠數量取勝架啦，呢個兵種好難做MVP

屌你老母
blocked

祝手足武運昌隆

以前睇National Geo講中世紀工程學分析
一定會有想射A中咗B

邊有箭? 借頭借路大衛高柏飛表演魔術咋.
小腿遭平射箭射中,唔通佢衝緊戰壕咩? D豬乸人真係下賤到呢.

畜龍個狠手程序度已經拋飛虎,
諗諗下又好似冇咩分別

出sniper?

Shot and kill?

有頭盔點用弓箭射爆頭呀

屌你老味，冇人性，仆街冚家剷

係啊,警謊衝緊戰壕,所以小腿未中平射箭囉,屌你.
豬乸人很下賤的.

推爆

屌 班狗成堆蟻咁堆埋一齊
求其中射入個狗堆都中啦

警告你王班暴徒千祈唔好用TG剩低D污染物

千祈唔好抹喺係箭頭

明顯whatsapp嚟 柒少陣

收爹啦 你個名 港豬 屌你老母

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

睇魔戒好鐘意一part係投石器彈射汽油再用火箭tark著 真係好鐘意呢幕

做show咋嘛
5秒㩒低佢都得啦

喂屌你 佢似用緊what’s app wor

拉你老母臭系呀

仲有公安 同 武警

條frizzie港豬一早block左啦，正式五毛黎，唔洗理

印尼之前示威弓箭頭搽毒，香港人千祈咪學，已經造成人員傷亡了，唔好學印尼。

即係一出弓 就會被追擊

以眼還眼，an eye for an eye

痴尻想捉到幾時 佢有病 仲有個堆執石仔 源頭邊個產生出黎 邊個都未搞清楚 係度扮好人 搞混亂 幫個垃圾政府轉移視線 個仆街神隱 無事交比察佬 吊佢老母

你個名無改錯
食屎啦5毛

佢係著名五毛

都無做過任何任務, 又點會失敗喎

不嬲都有出飛虎
畜龍=飛虎

解放軍

其實畜嚨咪就係飛虎

有PPRP中了箭

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

正視聽：速龍根本就係特種部隊：飛虎、機場特警、反恐
容易入口d咁講，綠衫：海軍陸戰隊（大兵），速龍：SEAL

弓箭頭茶上tg 入面既黑色粉

咁先最有用

講射箭韓仔次次都奪金

好想你快啲死全家

應該話咁耐黎示威根本無野真係危害到差佬，話鐳射筆係攻擊性武器只係攞黎搞笑，而加射箭就真係死人

拉弓果下身體暴露面積會比較大，出sniper shot中硬

好彩佢地唔係用弩，如果唔係個人縮係牆到射，sniper仲難target佢地

但係記住，兩樣都係唔岩架，唔該你地收埋曬呢d武器，
已經有好多警察被傷

Fan橋sir

綠衫係保安級咋速龍都只係軍人級咋
睇到班狗咁撚勁

弓箭手暫時喱埋先, 黑警真係會出sniper爆頭的!

已經達到咗恐怖目的!

Z

爆頭

大獲！

咩重大事件都無發生咪無一敗績
我係拳賽都無一敗績添
是撚但啦

其實自制果種類似槍的弓會唔會好啲???

呢個理由佔多

古人係點樣做箭架，好似好高技術咁wo

十字弓唔係易啲操作咩，弓箭好似好講背力

LLM中支針就鬼練喉咁聲，幾個中撚左槍就聲唔撚聲

721，831，101
手足小心

香港人真係好有錢
隻狗剩係對ops core amp耳機都差唔多成萬蚊
美國特種部隊都未肯買

屌，佢哋咪又係靠支槍橫行無忌，
用箭係最低程度武力啦屌你老母

班狗其實好錫身架, 人工高福利好又有宿舍, 真係要搏命嘅話走撚晒啦